專家指政府有意採購第 4 款疫苗 採重組蛋白技術 料為「美國 Novavax」或「成都威斯克」

港府現時已採購 3 款疫苗，分別為科興、BioNTech 及牛津大學／阿斯利康。衞生防護中心疫苗可預防疾病科學委員會主席劉宇隆向《立場新聞》透露，政府有意採購第 4 種技術平台，相信會是「重組蛋白技術」，有機會採購美國生物科技公司 Novavax，或成都威斯克生物醫藥有限公司研發的疫苗，但最終結果仍須待政府公布。醫院藥劑師學會會長崔俊明亦指，政府有意採購 Novavax，但認為強生藥廠的疫苗數據較充足，但因所用技術與阿斯利康疫苗一樣，不符政府不同技術平台的要求，故沒有被選中，呼籲政府可以考慮強生疫苗。

都冇人打

又比錢支那

強生最好最快反而唔用,ON9政府

原來有十幾隻疫苗。。。。。。

又準備科水畀支國

竟然唔用Moderna?

中國企業 改咩洋名

威咩斯克

成都威斯克生物醫藥 <- 聽都未聽過
仲冷門過智飛生物

成都威斯克

江門古天樂

油麻They

又一間支苗要科水

成都野 不了

沙田me

雪莉·譚彭妮(Sherri Tenpenny)博士接受」Info Wars」節目採訪揭露新冠疫苗對人體的長期危害。通過注射新冠疫苗而被注入人體的信使核糖核酸以構建一種蛋白質，從而製造抑制這種使人體保持健康並避免生病的蛋白質的抗體。因為缺乏長期性的研究，所以疫苗對人體產生的具體作用具有不確定性。接種疫苗的人們會在一個未知時期內成為易感者並患上自身免疫疾病。

買到至得架，人地外國苗一撚早比人定哂，要既咪等人供貨供到打哂全人類先比你囉

強生藥廠係咪賣沐浴露果間

強生美國本土都唔夠用

買美帝疫苗點樣幫國家反制美帝無理制裁

係 強生嗰枝打一劑就得 仲要保存係普通雪櫃就得

即係買一隻無人識既中國野啦

疫苗自助餐？ 藥石亂投

理閪你啦 識打就肯撚定等到last minute 先打既

成段嘢出現咗幾多個但字

痴撚線公司

NVAX!

成都wesker

NVAX最好 但應該唔會買到啦

2023 應該有機

點解最好既，但好似保護率得八十幾？

唔係mrna最好？

同BIONTECH同技術

Novavax 呢支相對其他安全好多

打完之後識排雲掌

先乜咁麻煩，將生理鹽水/葡萄糖入落Moderna BioNTech藥樽/針筒咪得囉。

發揮/最大化自身強項，“偷呃枴騙”吖嘛

佢個技術係最安全
同埋八十幾保護率，其實已經好足夠，只要接種率夠高

The company said the vaccine candidate had a final efficacy of 86.3% against the fast-spreading UK variant of COVID-19. The UK study enrolled more than 15,000 participants.

The vaccine candidate had even higher effectiveness against original COVID-19, with 96.4% efficacy.

睇近排新聞話最高

on9 人地一早受你預訂點解唔撚做呀
白撚癡邏輯仲要幫個垃圾政府兜

輝瑞和Moderna保護率分別為90%及94.5%。

NVAX再高少少
唔知單新聞準唔準 有咁多研究

祖國成都

靠得住！冇問題！

咁邊隻最安全

考慮最安全同最有效

等今年人地打晒有多
下年先再講

敗登好似比咗強生強生recipe咖喱整

如果可以加大產量又work
其他廠可以收皮

強生 一針搞掂

強生得66%

乜撚野網嚟呀